一人一個九唔搭八嘅菜名

我諗左好耐都諗唔到

姐係北菇雞飯

臭閪炒時菜

螞蟻上樹

飛天通菜

美女與野獸

撚屎燴魚翅